đẹp ngất ngây/dễ thương phải biết/đen ngon/đường đen ngon
sạch bong kin kít/sạch bong kin kít/sữa thơm/
mới không gian rộng hơn
rộng hơn/xoài thơm/thơm ngọt/nhiệt tình/xoài thơm ngọt/review tốt
khá thích/lại rẻ/quán thoáng/vừa túi tiền/rất ồn
quán thoáng mát/hương vị cố định sẽ
không gian đẹp/menu update nhiều
đông vui/vui cực kì/không gian thoáng đãng
vô cùng đa dạng/menu ngập/cũng thấy hài lòng
kem ni tơ/topping đa dạng/cơ sở mới/vị thơm/quán to
mới view/đẹp cực/ngoài trời đẹp/tầng decor/cực xinh
vẫn ngon/mới view đẹp/ngoài trời đẹp lắm
thoáng mát/trà có/kem cheese
trân châu ngọt/rất rẻ/trân châu ngọt quá/tối đông/
to nhai đã/vị trí to rộng
ngon/quá ngọt/mềm mềm
trân châu dragon/to nhai/cực thích
trà sữa tươi/khá ổn/hảo ngọt/black cream/to nhai đã
khuyến mãi mua/sữa tươi ngon/hạt to/quá ngọt/còn lại tạm ổn
trà sữa tươi/tươi ngon/khác hẵn/trắng giòn/sẽ quay lại/dòng tươi ngon
tầm trung bình/khá nổi tiếng/mới đi/đã yêu thích/rất tốt/thức uống có/hơi cao
vẫn thấy/vẫn thấy ngọt/rất ngon
thạch ngon/ngon dẻo/thơm đậm/thạch ngon dẻo
rất ngon/chất lượng/đều ngon/giá cả có
sữa ngon/dễ uống/view đẹp
quán rộng/mặt tiền/giảm giá gọi/vị ngon/nhiều cực/vui vui
rất tiện/gian thoáng/điều hoà mát/khá ngon/béo ngọt/gian thoáng mát/điều hoà mát lạnh/sữa béo ngọt
rất ngon/quán rộng/nhân viên phục vụ vui vẻ
dễ tìm/quán rộng rãi/đồ uống cực/cực ngon/ngon đặc biệt/đồ uống cực ngon/cực ngon đặc biệt
ngon hơn/hơi mềm/đồ uống ngon
không gian rộng/khá đẹp/tình thân thiện/view đẹp
cũng ok/trân châu ngon/ngon dẻo/dẻo thấy
trân châu ngon dẻo/cực hài lòng
thịt ngon/quán đông
thức ăn cơ bản/rất thơm/cơ bản là ngon
gian rộng/nhân viên lễ phép/sushi ngon
cũng ngon/nhà vệ sinh sạch sẽ/rất ổn
tươi ngon/giá hợp lý/menu đa dạng/thịt nướng ngon/dịch vụ tốt
đồ ăn tươi/giá hợp lý lại/menu đa dạng quá trời/thịt nướng ngon quá trời
tuyến đường sầm uất/rất to/góc đẹp/nhà hàng xứng đáng/quá ok
rộng rãi/khu đông/đông vui/tuyến đường sầm uất lắm/khu đông vui/đông vui cũng
không gian rộng rãi/không gian thoáng đãng
bò tươi/decor đẹp mắt/view thoáng
ngon cực kì/rất tốt/rộng rãi thoáng/nhân viên lịch sự
nhân viên nhanh nhẹn/bò tươi/
thịt mềm/mềm ngon/cực mềm/giá cả vừa phải/thịt mềm ngon/
nậm ngon/nậm ngon nhất
bánh nậm ngon/còn nóng hổi/rất thích/hàng nhanh chóng
vô cùng tiện lợi/bánh ngon/nước mắm vừa miệng/khá ngon
rất ngon/rất sạch sẽ
quán nhìn sạch sẽ/rất thấm nữa/rất ngọt
sang trọng/khá rộng/gạo mềm/mềm mềm/thơm thơm/chấy ngọt/ngọt ngọt bùi/
rau câu lạ/rất ngọt
mới đẹp/dễ thương hơn/rất nhiều/vẫn ngon
sữa ngon/ngon rẻ/rẻ nhiều/vi đặc trưng/
quá rộng rãi/gà rán/rất ngon/dễ thấy
bánh bông lan ngon/ngon rẻ/sữa ngon
bánh mềm/thơm ngon/vị mềm/rất thích
ngọt dễ ăn/vị phô
nóng ăn tuyệt nhất/còn nóng hổi/thơm mềm
rất ngon/mát mắt cực/trái cây tươi/giá trung bình/dể tìm
dừa béo/béo béo/vẫn thấy ngon/dừa béo béo
xoa xoa ngon//dừa béo ngậy/đậu xanh đánh
nóng hổi/ngon không tưởng
rất bình dân/cũng đông/đặc biệt thích/ốc hút/ngon rẻ/nước chấm cay
đồ ăn/rất ngon/quán ruột/ăn có vị cay
ốc ngon/cay quá trời/ớt ngon tuyệt
rất ngon/vừa ăn/vừa ăn vừa
rất sạch sẽ/lẩu xiên/cơm trộn/xào cay/gà phô/canh rong
vẫn nóng hổi/nhiệt tình dã man/ngon bổ/ngon bổ rẻ
món mới/thức ăn ổn/hàu nướng/món ăn ngon
thơm ngon/giọt cuối cùng/bao ngon/rất ngon/lại mềm hơn
cực ngon/rất sạch sẽ/cũng mềm hơn/phần trội hơn
thật sự thích/vừa rộng rãi/thân thiện cực
khá đông/nguyên chất đậm đà/khá đẹp
trà đào/khá ngon
trà đào ngon/bún đậu/mắm tôm ngon/ớt cay/cay cay
cũng xinh xinh/nhân viên dễ thương
nước chấm ngon/đậu hủ nóng/nóng giòn
vịt ngon/cơm ngon/rất hài lòng
ngon chuẩn/chuẩn nhiều/khá ngon
rất bắt mắt/khá có tiếng/pizza đầy đặn/vừa ăn/giá ổn
combo hấp dẫn/người ăn no/đồ ăn ngon/quá hợp lý
uán ăn sạch sẽ/khá hợp/giá hợp/rất ngon
/gà giòn cay/decor đơn giản/ngon phết/gà sốt/khá ổn/giòn ướp
đậm vị/lại thơm ngon/thơm ngon nóng hổi/nước mắm ăn khá
bắp cải trộn/gà tắm/khá vừa miệng/trứng ngon/ngon xuất sắc/khoai chiên
rất giòn/khá ngon/nóng giòn
vị trí thuận lợi/dễ tìm/không gian thoáng/thoáng mát/khách đông/nhân viên trẻ
điều hoà mát rượi/hương vị đậm đà
mỡ hành/khá ngon/tôm nhìn ngon
nước dùng ngọt/mùi thơm hấp dẫn/thịt ghẹ
cũng tươi/hàu phô/khá ngon/thái độ cực tốt/gà mềm thơm
cơm đùi/gà mềm/mềm thơm/khá đông
sườn nướng/bò cà/rất ngon/tẩm ướp/khá ngon
mặt tiền đẹp/sạch lung linh/quán to đẹp
quán đa dạng/gà sốt/khá ngon/vị đậm đà/thịt mềm/bò cà
rất ngon/dễ tìm/gà nướng/luôn luôn đông
ngô chiên/tôm ăn tạm/ngô chiên ngon
đồ ăn tạm ổn/dẻo thơm/vàng đẹp mắt
khá ngon/dễ tìm/không gian thoáng/thoáng mát
cay cay/vị đậm đà/chanh thơm/cũng lịch sự
khá ngon/chất lượng ngon/ngon nhất/điều hoà mát lạnh/chất lượng ngon nhất
khá lạ/xôi ăn cũng/người khen ngon
quán lịch sự/cũng thân thiện/
khá rộng rãi/cũng thấy đông/luôn đông ổn định/cũng đầy đặn hơn
đặc biệt nhân ngon/nước dùng thơm
cay cay/bò mềm/tiết mịn
thoáng đãng sạch sẽ/ăn no bể/có thể chọn cay
kem ốc/rất nhanh/cũng ngon hơn
vị trí đẹp/cũng thoáng/quán sạch sẽ/giá rẻ
không gian rộng rãi/xe thoải mái/nhân viên nhẹ nhàng
thịt mềm ngon/kem ngon vô cùng/thịt mềm/mềm ngon
ngon vừa miệng/cũng ấm cúng/vẫn ngon
khá ngon/lại rẻ/rất thơm/nước chấm đặc
đồ uống ngon/sữa ngon/khá ngon
quán rộng rãi/rộng rãi thoáng/view đẹp
nhân viên dễ thương/rộng rãi thoáng mát/nổi tiếng ngon
rất ngon/quán nổi tiếng ngon/cũng bình thường/giá cả đa dạng
sẽ ghé/khá rẻ/khá rẻ hơn/no nê lun/chất lượng đảm bảo
quá hợp lý/đậm đà hơn/mềm thơm
chocolate ngon/ngon hơn/bánh mềm
khá ổn/vừa miệng/rất vừa miệng
cũng thích/giá bình thường/bánh ngon
đều dễ thương/món ngon/rất thích
rất sạch sẽ/vẫn nóng hổi/nhiệt tình dã man
nhìn thấy thương/đều ngon/chả cá ngon
quán ăn ngon/đồ ăn ngon/bao rẻ
sẽ tốt hơn/vui vẻ niềm nở/quán đẹp
khá ngon/không gian đẹp/vẫn trung thành
đặc biệt thích/đồ uống có nhanh/
rẻ ngon/sữa chua dẻo/rất ngon
không gian thoáng/thoáng mát
sữa chua dẻo đều/không gian thoáng mát
ngon nhất/vẫn là ngon
cũng nhanh/chua ngọt ngọt/còn quay lại/vị uống đậm
view đẹp/tuyệt vời/vừa ngon ngọt
tạm ổn/rất tốt/đồ uống đa dạng
đa dạng phong phú/dễ thương/rất là ngon
quá hấp dẫn/rất ngon/không gian đẹp
quán đẹp/rất dễ thương
khá ngon/hơi ngọt/đẹp tuyệt vời
quán đẹp/dễ thương phải/quá đẹp/gian đẹp
rất dễ thương/ồ uống ngon
béo ngậy thơm/thơm ngon
béo ngậy thơm ngon/chủ quán phục vụ dễ thương
quán rộng/cực kì ngon/cơm ngon lắm
sườn thấm ngon/nước chan ngon/dưới ấm ấm
trân châu ngon/hơi nhũn
view đẹp/nhân viên dễ thương
đồ ăn ngon/ngon đặc biệt/gà cay
max ngon/sẽ ghé lại/đồ ăn ngon đặc biệt
đồ ăn ngon/sẽ ghé/không gian thoáng đãng
bánh ngon/ngon mềm/giá thành hợp lý
còn nóng hổi/bánh ngon mềm/rất ngon
vị ngọt ngon/ngọt ngon hơn/không gian đẹp
vui vẻ dễ thương/nam đẹp trai/vị ngọt ngon hơn
nữ vui vẻ dễ thương/view đẹp/đẹp ngất
vị trí dễ/dễ tìm
đã ngon/càng tuyệt vời/tuyệt vời hơn/càng tuyệt vời hơn
tương đối mềm/thịt tương đối mềm/quán sạch sẽ
thơm ngon/rất đáng tiền
chủ quán dễ thương/chủ quán dễ thương quá
giá rẻ/rẻ bất ngờ/giá rẻ bất ngờ
ngon ngon/ngon ngon ngon/ngon bổ rẻ
ngon tuyệt vời/lại rẻ/lại rẻ nữa
điểm cộng/rất nhiệt tình/bún đậu
nước ngon/được reiview tốt
quán sạch sẽ/món ăn ngon
giá rẻ/sẽ ghé lại
hương vị tốt/cực xinh luôn/cũng nóng hổi thơm
thơm ngon/cũng nóng hổi
bánh lọc bình thường/chỗ ăn ngon
quá ngon/ngon rẻ/giá bình dân
nhỏ nhỏ dễ thương/yaout rẻ
cực kỳ ghiền/rất ngon/giá rẻ/món ăn ngon
quá ngon/gian thoáng/nhân viên phục vụ nhanh nhẹn
ba chỉ giòn/bún đậu ngon/không gian thoáng
không gian thoáng mát/ngon xuất sắc
gian thoáng/gian thoáng mát
rất thích hợp/thạch ngon
ngon xuất sắc/món ngon
rất thường xuyên/cũng ổn/khá ngon/ngon có tiếng
mắm tôm ngon/rất ngon/đều thoáng
nóng giòn/đẹp va rộng rãi/giòn cay
nơi yêu thích/khá ngon/không gian bên trong rộng rãi
gian đẹp/đẹp thoải mái/nhiệt tình phục vụ
nhân viên phục vụ tận tình/lẩu ngon
cực đẹppp/nhân viên phục vụ tận tình
rất ấm cúng/vừa ăn
cút lộn ngon/nước đa dạng
nước sốt ngon/rất ngon
khẩu vị lạ/nhân viên phục vụ nhanh
ngòn ngọt cay/cay cay
ngòn ngọt cay cay/dễ dàng tìm/khô ngon tuyệt
trứng khô ngon/giá cả hợp lý/kem ngon/không ớn/cực sạch sẽ
bên ngoài cực sạch sẽ/chủ đẹp trai
kem nhiều/cực nhiều
kem tươi/rất ngon/vị thơm
nước ngọt đậm/gia vị thấm thía
khá ok/ko đến nổi/rất ngon/menu đa dạng phong phú
đa dạng phong phú vô cùng/menu đa dạng/đa dạng phong phú
hương vị yêu thích/khá ngon/cực xinh
trà ngon/nhân viên thân/view cực xinh
nhân viên thân thiện/ngon tuyệt vời
nhân viên nhanh nhẹn/gà cay/rất ngon/cay vừa phải
gà mềm/tươi ngon/vị ngon
nhân viên thân thiện/nc dễ thương/
dễ thương cực/đồ uống ngon/nc dễ thương cực
thơm béo béo/mùi thơm đặc biệt
dễ uống/dai ngon/cực thích/ngọt thanh rất
dai ngon cực/cực thích luôn
rất sạch sẽ/gà cay/cay ngon/cơm dẻo ngọt
ngọt thanh/giá cả hợp lý/gà cay ngon/giá cả hợp lý rất
cực đẹp/đồ ăn ngon
cũng dễ thương/rất hài lòng/cũng dễ thương
rất thân thiện/cực kì ngon
kem béo/sữa thơm/
nhân viên phục vụ vui vẻ/béo béo ngon
giá mềm/cũng đậm đà lắm
lựa chọn đúng đắn/quán ăn sạch sẽ/rất thích
cực ngon luôn/cũng rẽ nữa/ngon hết
nhân viên nhanh nhẹn/giá cả hợp lý/khá ngon
nơi tuyệt vời/chung là ngon/rất lịch sự
ngon ơi là ngon/dai ngon nữa/dai ngon/tạm ổn
thức uống phong phú quá/thức uống phong phú
mát mẻ đẹp mắt/thức uống đa dạng
đáng yêu ghê
trái cây đặc biệt/rẻ hơn
nhanh nhẹn dễ thương/vừa thanh/khá giòn
giòn cay/tạm được/nhân viên xinh đẹp/lạ miệng ngon
cũng ngon/sạch chẽ/chủ dễ thương
vẫn nhiệt tình/cà phê thơm/thơm ngon/
gà sốt cay/cực cute luôn/khách vui vẻ
dễ thương nhe/chủ dễ thương/nhân viên hiền/cute phomaique/nhiệt tình đón
rất thích/giá cả hợp lý/đều dễ thương
ăn no căng/cách phục vụ tốt/nhiệt tình dễ thương
nhân viên dễ thương/dễ thương cực/nhân viên dễ thương cực
vẫn thơm/thơm ngon/còn nóng ăn ngon/nhân viên chu đáo
sức hấp dẫn/không thể chối từ
sức hấp dẫn không thể/matchiato ngon/ngon nhất
xá xíu thơm/thơm ngon/đồ ăn ngon
thơm thơm/dẻo dẻo/chua ngọt ngọt
món ăn vặt nhiều/tha hồ lựa chọn/tuyệt vời hơn là
đồ ăn ngon/xứng đáng đồng tiền/rất ngon/xứng đáng đồng tiền lắm
đầu tiên là ngon/mềm ngon/mềm ngon nhất
rau tươi/tươi ngon/ớt ngon/socola tuyệt vời
đồ dễ ăn/đã ủng hộ thường xuyên
nhân viên vui vẻ/quán phục vụ chuyên nghiệp
giòn giòn/giá ổn
ngon rẻ/rẻ khoẻ/ngon rẻ khoẻ
nhân viên phục vụ nhanh nhẹn/thanh ngọt
rất sạch/sạch sẻ/quán sạch sẽ/giá cả ok
cũng ngon/thơm nhẹ/sữa thơm nhẹ
mới không gian rộng/cũng thoáng hơn/cũng thoáng
khá xinh/vẫn ngon/vẫn ngon lắm
được giảm/bánh tráng tạm được
cũng ngon/còn tạm/tạm ổn/chất lượng chung tạm
giá cả trung bình/không ngán/
khá ngon/khá rộng/cũng dễ thương
khá ngon/không gian ổn/
khá ngon/không hôi/khá rộng/
không đông đúc/thạch bình thường
khá ổn/cũng ngon
cũng ngon/vừa ăn/khá hợp
cũng tạm/tạm ổn/tạm chấp nhận/caramen tạm
cũng ngon/không ngán
khá ngon/không gian bình thường/tương đối sạch
không hợp lắm/đồ ăn tương đối ngon
nhân viên dễ thương/hơi cứng/không hợp lắm
không được ngon/cũng rẻ/bình thường ko đặc biệt/cũng ngon
ăn không ngon/khá ngon
cũng tốt/không bị cứng
khá ngon/cũng được/chua ngọt ăn khá
vừa ngon/cũng rẻ/chè ăn bình thường/tạm được/cũng rẻ
khá rẻ/cũng okie/khá ngon/cũng bình thường
cũng vừa miệng/quá bình thường
khá ổn/cũng tạm/tạm được/hơi chậm
tương ăn bình thường/chỉ được rộng rãi/cũng bình thường
bánh bèo tạm/cũng đáng/vừa thơm/khá ngon/tầm bình thường
khá ngon/khá đẹp mắt/cũng rộng rãi/cũng bình thường
